我一見到美斯就驚......

一形勢唔好就俾個慘樣我睇想人救佢咁

你係球王黎架嘛(人地話)！正常你應該踢高人幾班架嘛！宜家係要你超班實力帶起隊波定係要隊波係皇朝盛世之下捧返起你呀？施丹成名都唔係靠刷數據啦

好肉酸，冇d專業精神， 成日呢樣果樣國家隊同球會都hea 踢

你亂講！踢得唔好係隊友既錯

唔過兩頁

返更衣室喊

霉閪有幾可帶隊波反吸過？
我最有印象巴嘅反吸，已經係n年前對車果場小白遠射救全家果場

6一1巴黎
入左球關鍵12碼

反而要靠神戶名物

當年哥狗巴塞對摩佬皇馬
佢成日絕殺
但歐聯就